2017年夏季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《CODE BLUE 3》

星期二（火曜日）
富士火21 《是我們做的》
TBS火22 《神奈小姐！》

星期三（水曜日）
NTV水22 《過度保護的加穗子》

星期四（木曜日）
朝日木21 《黑皮記事本》
富士木22 《Cecile的企圖》
NTV木24《腦中有部SMART PHONE》

星期五（金曜日）
TBS金22 《偵探物語》
朝日金23 《愛的婚姻介紹所》

星期六（土曜日）
NTV土22 《我家有個無能丈夫》

星期日（日曜日）
TBS日21 《對不起，我愛你》
富士日21 《警視廳動物系》
NTV日23《曾愛過，有秘密》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年春季日劇討論

(後補最新)

第92回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 四重奏
2. 謊言戰爭
3. A LIFE 深愛的人
4. 東京白日夢女
5. 打工仔超人 左江內

最佳男主角：
1. 草彅剛（謊言戰爭）
2. 高橋一生（四重奏）
3. 木村拓哉（A LIFE 深愛的人）
4. 松田龍平（四重奏）
5. 堤真一（打工仔超人 左江內）

最佳女主角：
1. 松隆子（四重奏）
2. 滿島光（四重奏）
3. 吉高由里子（東京白日夢女）
4. 芳根京子（別嬪小姐）
5. 綾瀨遙（精靈守護者）

最佳男配角：
1. 淺野忠信（A LIFE 深愛的人）
2. 松山研一（A LIFE 深愛的人）
3. 宮藤官九郎（四重奏）
4. 坂口健太郎（東京白日夢女）
5. 藤木直人（謊言戰爭）

最佳女配角：
1. 吉岡里帆（四重奏）
2. 水野美紀（奪愛之冬）
3. 木村文乃（A LIFE 深愛的人）
4. 大島優子 （東京白日夢女）
5. 小泉今日子（打工仔超人 左江內）

最佳編劇：
1. 坂元裕二（四重奏）
2. 後藤法子（謊言戰爭）
3. 鈴木收（奪愛之冬）

最佳導演：
1. 土井裕泰、金子文紀、坪井敏雄（四重奏）
2. 三宅喜重、寶來忠昭（謊言戰爭）
3. 福田雄一（打工仔超人 左江內）

最佳歌曲：
1. Doughnuts Hole《大人的法則》（四重奏）
2. Perfume《TOKYO GIRL》（東京白日夢女）
3. Mr.Children《光的工作室》（別嬪小姐）

特別賞：
配角們的反差萌《by players》

下載同線上睇

第93回日劇學院賞7月11日截止投票

code blue 3 更新左相關圖

成田凌個眼鏡look

點解大面拍晨間劇唔洗染返黑髮

lm

Lm

今個星期007中字 有影帝同mayu

又轉左樣

什麼優子

新post LM

夏季留名

佢個黑眼圈大到

嚇死人咩

年紀大啦咪要加工

佢唔大果陣都已經有陣膠味

前AKB48 大島優子的海外之行計畫公開，她將於8月下旬前往英語系國家展開大約一年的語言留學。但是不會中止演藝活動，目前的CM合約也將繼續執行。
好彩唔係大陸

係咁拍劇，易殘

今次CB3相關圖感覺有d hea，同埋toda被邊緣化無誤

呢幾年嚴重左
龜梨和也鍾意佢夠人工？

咁講龜梨都膠左

佢本身都唔係好有活力果d樣黎架喎

mytvsuper幾時先肯買別嬪小姐 台灣都已經播晒啦

赤西仁2017

祝！解禁！！

デビュー15年 and 30歳を記念しまして！応援してくださる皆さまに喜んでいただきたく！

ホリプロに所属した9月1日に❕6年ぶりの写真集を発売する事になりました✨✨✨

ずーーーーっと出したかったので嬉しいです💛

舞台に選んだのは
キューバ🎵

社会主義でアメリカナイズがまだされていない今のキューバで撮りたかったんです！

今見た街並みは2年後はもう見られないかもしれない

未来への揺れ動く期待と不安に共感し、驚くほどの人の良さと安心感、そして無意識に明るくなってしまう国全体のカラフルさに目も心も癒されました🌈

〜只今絶賛作成中〜

人生を振り返っています

家族や親友たちと語り合っています
心の奥底に閉じていた扉を何個も何個も開けて話しています

かなり面白くなりそう♡笑

皆さん、期待膨らまして待ってて下さいね♡♡♡♡

唔係宣布結婚

石原出寫真

泳裝

寫真呀

寫真

正呀

古巴影 都幾難會有泳裝

比我地ff下得唔得姐

莫非婚前最後寫真？（又FF）

婚前大解放

如果買咗我睇下蓮佛又點話

而家tbb仲播緊多謝款待第n次

原來cb3冇森本 好鍾意佢個角色

有蓮佛浸浴睇
咩時段播緊多謝款待

星期六朝

拎呢個時段播好晒

...如果大家見到有月付百萬的女人結局字幕，麻煩通知聲
BILIBILI果個生肉野生字幕，斷斷續續咁譯....

《KANNA s-an!》即將開播，有網站亦翻炒渡邊直美舊聞贈慶。渡邊直美被爆入行前曾經於夜場工作，而佢於2006年到夜場應徵填寫嘅履歷表再於網上流傳，當中可見佢填寫咗三圍尺碼，以及昔日喺其他色情場所工作嘅經驗，當時只得19歲嘅渡邊直美比現o依家瘦好多，據指佢話自己好等錢使，係想儲錢報讀演藝學校。

我宜加先知

新貼留名

you are not alone

而家身型去報就……

今朝見youtube有
但超低清

飯豐+渡部篤郎嗰套幾好睇咁
但得半粒鐘一集

我覺得太普通 可能對野島期望太大

LM

第12集發生咩事
點解咁耐都未出

文春砲Liveで予告して話題になっていたスクープが誌面に登場！人気グラドル武田玲奈がモデル男性と親密交際

張相竟然影得咁清楚

G
好彩無買到本寫真

入行四年嘅武田玲奈人氣急升，今年接拍三套日劇、四部電影，被睇好下半年成績能再下一城，不過今期雜誌《週刊文春》就踢爆女神原來已被私有化，目前正秘戀型男Model西田凌矢，二人更斷正被拍得拍拖證據。

據透露指，武田玲奈日前相約男友到澀谷拍拖，當晚直落於男方家過夜，第二日就從品川站出發乘搭新幹線去旅行享受二人世界。喺澀谷Cafe任兼職嘅西田凌矢，當戀情曝光後被記者追訪，佢解釋同武田玲奈只係普通朋友，又話當晚屋內仲有其他朋友同場，而二人同屬嘅事務所就例牌否認，直指拍拖報道並非事實。武田玲奈話晒正處於搏殺期，雖然事務所否認戀情，但消息肯定會影響其兩本寫真集嘅銷情。

佢有無拖拍同買寫真j 有咩關係

畀人背叛 好似係

dirty

以後唔再貼佢d相了

今晚おじゃMAP係香港特集

自己冇機會食又唔比人拍拖

上次悟空去迪士尼拍野

係咁架啦好出奇牙

係啊

邊個有機會俾佢食到牙...

唔會係你地

石原出寫真？

好少見飯豐做啲咁熱血的角色

PM ME

有冇人睇咗寬鬆世代SP
出咗幾日都冇人提
我諗住聽日得閒先睇 好似有里帆BB

波波得一場戲
記得睇埋山岸個套 一樣咁好笑

呢套人人仲未肯出字幕

這些機會...

睇左日菁
Sp比我感覺係所有人露一露面就完左

點解個頭愈剪愈柒架

就黎唔認得邊個

係啦，今集好似好快就完

開心的時間過得特別快
乾燒蝦仁果段太好笑

片頭一聽到首歌就返晒黎

波波同無出過場無分別

未睇

睇個勢下集都應該冇佢既事

好想畀佢吹

me2

下集更加要講松坂同蒼井優條線

係估唔到安藤櫻重有咁多戲

仲以為佢忙住生仔唔會有時間拍

見有渡部篤郎同野島伸司先睇
只要唔差都會睇到結局
況且每集咁短，可能個主題未出啫

想問佢劇入面有無大肚？

有 但唔見肚

暫時仲覺得唔錯

前半part仲有圍裙遮下

山岸都睇到但將生睇唔到

首OP正到痴線

如果唔係果季兩首阿拉屍

toda個樣

個髮型唔係好夾咁

山P緊張果到笑死

好少見到佢個緊張樣

佢瘦完之後d牙核突左好多

我想問人人出左字幕未?

未

炸雞

播了播了

嚴重美圖mode
還我當年暴瘦前toda

唉綾野剛

想試下滴檸檬汁

帶眼鏡好正

這個組合很威啊～5人唱跳團體 DISH//(北村匠海 主唱)、與 窪田正孝、間宮祥太朗、葉山奨之、今野浩喜 等富士新一季連續劇「僕たちがやりました(是我們幹的)」主要卡司共同演出同名主題曲以「DISH//と凡下高がやりました」為名發表MV。7月18日與連續劇首集同日配信限定發行。

日劇女王米倉涼子憑住在人氣劇《Doctor-X》系列演神醫，屢創收視神話，朝日電視台自然食過翻尋味，目前正籌拍第五季安排在今年秋天開播，有傳米倉的身價已再創新高，有報道更指她坐地起價收一億日圓（約700萬港元）接拍新一季，以硬撼另一日劇天后篠原涼子。

撼篠原涼子
有傳媒爆料指米倉的身價已加至800萬至1,000萬日圓一集，即每集穩袋56萬至70萬港元，若電視台開拍11集，米倉是次酬勞或高達約700萬港元，成為史上最貴價日本女星之一。不過，有知情人士就指電視台製作費有限，難以負擔天價薪酬，但就承認米倉的拍劇價已超越國際級影星渡邊謙。
而如果《Doctor-X》真的於今年10月開播，米倉到時便會跟篠原涼子正面交鋒。事實上，篠原涼子已接拍富士電視台10月播出的「月9」檔重頭劇，挑戰演一個低學歷人母，為了高收入才競選議員的另類奮鬥故事，《四重奏》男星高橋一生飾演篠原的競選對手，有傳電視台正游說篠原現實中的丈夫市村正親參與演出。

歌舞劇成功
此外，米倉相隔五年再演出11場的百老匯歌舞劇《Chicago》，大前日於紐約揭開序幕，吸引逾千觀眾入場支持，其中有不少為鄉里，米倉以英語對白演出及大展歌喉贏得熱烈掌聲，騷後米倉在後台接受日本傳媒訪問，對得到各方支持感動落淚，下月她將在日本繼續演出。

但就承認米倉的拍劇價已超越國際級影星渡邊謙。

on9

米倉去百老匯的代價就係拍doctor-x
朝日想拍doctor-x的代價就係開劇俾武井鋼牙

老師

又黎

好明顯
其實doctor x系列手術場面好一般下，只係日本人真係好鍾意呢類對抗強權劇先咁高收……

【電話男．男女主角同香港觀眾SAY HI】

無見一排嘅電車男伊藤淳史今次化身做電話男，仲夥拍日本新世代女Model新川優愛帶嚟全新日劇！
伊藤飾演一個突然畀人喺個腦裝咗部手機嘅男人，仲可以透過手機螢幕讀取所有人嘅秘密，優愛醬外到內再到返外都比佢閱讀晒！咁仲得了嘅？人嚟！即刻睇吓宣傳片先，兩位主角仲同我哋myTV SUPER觀眾打個招呼添！

個張相的確幾正

呢張好老喎

幾老下 同蓮佛一樣咁後生個樣就咁

未結婚前唔該露多d

露左隻手臂已經係極限

覺得佢近排狀態回勇

今日更新幾次都無樣睇
總算有隻手望下

飛去西班牙搵佢

睇完明天要跟昨天的你約會本書

覺得要睇左套戲 本書先會好睇

肯定二人同行

結左婚同老公仔一齊去好合理姐

啱既
之前無乜點放假

呢集勁好笑 占卜果part

一陣睇過

吉岡細個都幾cute

同能年咁似既

2017年度4月クール(4月3日～7月2日)の在京キー局平均視聴率がまとまり、日本テレビが引き続き、ゴールデン(19～22時)・プライム(19～23時)・全日(6～24時)の3冠を達成した。

細個對眼已經咁有魔性

個額

Yua

拍住電車好辛苦

新x優x

點解?

兩個差幾cm姐

小栗旬：我係山崎賢人

明天的我與昨天的你約會，香港有無上過？

書店上左架

睇佐一半又幾好睇，拍得幾靚，但無印象套野香港上過

得香織無愛美

小松菜奈

煙屎塔關見到有人話泡菜秋季會上聽日同尋日既你拍拖

原著話愛美有波

咁耐先上

香港唔上

小松菜奈做到小松菜奈版既愛美
原著果個屈機好多

東出昌大呢套都做得唔錯

yes
佢cut左d角色反而重好

岩岩睇左,真係好感人,男女主角都好好戲

本書好睇？

第一次見人讚福士

同電影比各有各好

我覺得睇完戲再睇書會好過睇完書再睇戲

中文版既話

禾都係第一次見到讚東出

上次奪愛春讚佐啦

還好吧
不過nana最好戲,d眼淚

個角色都戇下戇下咁 啱晒福士

福士一喊就出戲 其他都冇咩特別

靚仔左咁多既

呢套戲係日影黎講 有神作的水準
一開頭儲埋的位 到尾段爆出黎

比平時自然佐好多

劇本改編改得好

日本「國民AV女優」三上悠亞除了作品熱銷，個人推特更擁有15萬粉絲追蹤，人氣非常之高。儘管成為新一代天后，也讓許多人魂牽夢縈，但為了維持熱度，三上悠亞可不敢掉以輕心，除了不斷推出超強企劃，平常嘴巴也沒閒著，近日她上電視節目受訪時就爆料，「AKB48成員中，有一半不是處女！」

稍早三上悠亞上深夜節目《ムラっとびんびんテレビ》時，當問到敏感話題，之前她待的SKE48時，她毫不掩飾絲毫不拖泥帶水表示，「AKB48成員中，有一半不是處女，成員彼此也會討論，不會在公開場合，當然還是會說戀愛禁止。」

雖然口出狂言，不過這次的發言意外並沒有引起什麼關注，只能說成員連在總選這麼重要的場合，都能宣布結婚之後，說自己不是處女好像也沒什麼了不起了。至於三上悠亞的近況，她為了個人第3本寫真集，先前飛到塞班島取景，近日還會來到台灣拍攝別的作品，或許哪個酸酸不經意走在街上時，能巧遇女神呢～

竟然仲有一半係處女

未夠十六歲果d

睇書睇到大事果陣無乜野
反而d小事好似剪頭髮咁真係咸左

另一半係佢唔知姐

崇泡

如果出租車上出現幽靈 里帆會怎麼做？ 170706 人間觀察 吉岡里帆CUT其一【淀君】

有佢針比我毒藥都飲了

佢真心有啲嬲

誇張

認真撚唔好玩

睇緊佢其他訪問，認真先可愛！

留名返屋企睇

嚇到個下同落車我都覺得好可愛

我覺得最可愛係佢唔甘心話又再一次比人嚇到果下動作

中谷美紀主演東野圭吾原作之日劇「單戀」發表追加卡司: 桐谷健太、國仲涼子、大谷亮平、鈴木浩介

國仲涼子呀

日本男星中嶋修昨為舞台劇《OTHER DESERT CITIES》進行首日演出時，不慎由舞台墜下，他被送院後證實死亡，終年69歲。

《OTHER DESERT CITIES》昨晚於日本時間7時開始於東京藝術公劇場公演，於演出進行一個多小時後，中嶋修於一場與飾演其女兒的寺島忍發生爭執的戲份期間，不慎由75厘米高的舞台墮下，頭部着地失去意識，寺島忍見狀即叫停公演，並叫工作人員叫救護車，工作人員亦為中嶋修進行心肺復甦法，可惜他於送院後，在晚上10時證實死亡。主辦單位宣佈暫停公演，並安排退票手續。

中嶋修的演員太太鷲尾真知子發表聲明，指對丈夫突然離世仍感到難以相信，而因為警方仍就丈夫的死因作調查，她暫時不便透露太多。鷲尾真知子演出的舞台劇於今日開鑼，她將忍痛如常作公演，但不會現身記者會。

中嶋修除了演出舞台，亦參演過電影及劇集，作品包括奇洛李維斯（Keanu Reeves）的《浪魂47》（47 Ronin），以及已故名導黑澤明作品《影武者》、《亂》與《夢》、日本片《日本最長的一天》等。

其死訊傳出後，黑澤明的女兒、任電影服裝設計師的黑澤和子，亦於網誌撰文悼念。

吉岡里帆都真係熬出頭

75厘米都叫高台

你邊到見到高台呢個詞語

隊長check 下好

今日七夕

真人版《BLEACH》20秒特報 「黒崎一護」斬魄刀現身

2018年夏天先上映，不過已經有預告影片睇喇。久保帯人原作嘅《BLEACH》真人版，搵嚟福士蒼汰演「黒崎一護」，故事會以單行本第1至第8卷嘅「死神代行篇」為中心。

明明福士咁靚仔但都係有D柒柒地....因為塊面太寬唔似漫畫既窄長型
開頭打下鬼咁無咩好睇架波 入屍魂界打十三隊先好睇

之前調查唔係話初中一半係, 高中兩成係, 高中得2%係, 中學仲係處會比人笑架咩

咁仲有一半係處又真係幾爆既 無老闆候

【ノア】#金曜日の新垣さん 七夕篇

比人屌到爆炸

概念 笑死人咩

第3個連海盜船個外型都唔轉

雖則都整得幾靚唔係hea搬， 但係
唔出vs嵐個名可能都無咁覺眼畀人屌

最鍾意睇拉西飯屌人

商場: 來來去去都係果d遊戲架啦

見到條眉毛就忍唔住笑

無左個袋

未紅果陣真係仲慘過乞食

配合埋佢上面果段monitoring睇，
就會覺得佢咁入神望車窗外邊係有原因。

其實司機位後面個CAM都幾明顯下WOR

睇完覺得佢心理好撚強大

首歌好似為佢而寫咁

係的士入面可能睇唔清楚

揀絕佢內心個牆高到爬唔到

呢兩隻野

睇完真的假的sp
真木陽子瘦到好恐怖 係咪整容失敗

有中字未

今季唔買木10

回個帶先
琴日睇完福士同菜奈套明日的我與昨日的你

本身冇咩期望，但睇到最後喊左出黎

一開頭心諗 有冇咁正呀 第一次見UP幾句就溝到女 點知原來女主抱住咁的心情來等待

福士既第一次 即係小松菜奈既最後一次

婚變之恨1個月怒火難消！ 仲間由紀惠奔小栗旬家

偷食自己上司個老婆

標題

船越英一郎定田中哲司pk d

su仆街d

食生肉算啦

有個結衣CUT有字幕 再唔係等多一兩日 睇下豬豬會唔會做

其實我睇完一次之後都未明個設定

ninomi

泡菜版個海報幾高質

啲泡菜字好撚un眼

工廠妹

第一段個女聲咁似新木優子既

今晚跟叔叔翻屋企先啦

好鬼靚

TOKYO VS WALL

我要養呢隻兔仔

黑衫你既

百萬女最終回有未?

呢啲先襟撈
出門口前睇咗呢集十幾分鐘，都幾好笑，套衫幾啱佢

話自己好注重人氣度

通常後生就老顏既人去到真係老既時候都會keep到咁既樣

高畑淳子黎

Loop咗好多次

希望今次渡邊千穗寫得正常D 唔好搞到咁嘔血

真水族館女孩

車頭相

新X優X個look幾可愛

岩岩睇返上個禮拜無睇果隻反轉

又幾好睇

面紅紅成個女仔咁

[日本關公災難!?]
近排SUNTORY就出咗個啤酒廣告，並成功吸引唔少觀眾注意，但原因竟然係畀人話個廣告拍得似AV，顯得非常低俗下品，受到各方批評嘅SUNTORY公司當然隨即中止廣播。網上有人覺得冇乜野，有人就覺得好低俗，唔知你又點睇呢？

根本係投訴果班人睇av上腦自己心邪

邊度av feel?

中間個界波妹
同個埋句GOKUN

日本廣告一俾人投訴就停播

冰結果隻幾好飲

真係唔覺AV FEEL
BTW 睇AV上腦應該唔會投訴

能年仲係幾怯場

下集應該會有多d戲份

睇完都唔覺有咩問題

咩人諗咩嘢 我地太pure

玩到爛

室剛成個成蟲咁

今次我認同 第一眼望落去都以為係成龍

真木陽子做咩瘦到咁

mayu笑得好靚呀

白虎石川戀

百萬女人第12集

好恐怖 好似變左mj咁

道友咁款

呢個女人係道間之前叫雞果個?

想知叫咩名

肥肥白白

保紫萌香

點解唔嚟香港
btw謝謝你好好睇

1000000睇完都唔知做乜9

link pls

上面

瘦佐顯得好老

好屈g

同戶田一樣
五官大 要有肉先襯得起
一瘦就出事

明明龍平套我的叔叔都無咩野

上2CH睇
話係平成RAPE

伊藤步而家秒殺佢了

人氣group 即係邊隊

2CH話唔係平成RAPE就係ABC Z WOR

上面條link無了。
Google D日劇網會搵到。
隔左太耐，搞到個FEEL有少少冷卻睇。

未睇, 但都預左佢埋唔倒個尾

無乜大驚喜，但都可以接受。
睇完可以討論下

睇INSTAGRAM見到山田孝之加持

我要做嗰隻公仔

覺得錦戶亮完全唔想理松岡咁

年齡差太大啦

竟然唔食埋武田玲奈

咁想人起雙飛

拍得兩日
之前又唔識

都係玲奈, 不要分得那麼細

廢柴老公
幾好睇
雖然又係老好人橋段

日版fiona

家姐同孕友條線有D睇頭

家姐同之前校閱勁大反差
差啲認唔出

反轉咁老土架

希望聽晚有熟肉

貢快就4集劇本

象腿

呢個乜野姿勢黎

對對 錦戶亮都演得幾好兩個係有少少化學反應的

有無人同我一樣覺得1000000個編輯係有d野

1000000又黎臨尾香
未睇結局
今季命運的人已上過一之

個編輯係漫畫版都無野

Final boss 未出仲之前都估係佢
最後又收得幾靚喎

到佢最後一次出場我都仲係覺得佢有d野

皮膚白唔緊要既

廢柴老公都幾好睇
要聽把聲先認得出白洲美加
拍到mayu好靚

認唔到邊個黎

電影女主角

佢個笑容有啲問題

拯救老公大作戰 11.2

白虎石川戀 8.9%

頂 直接叫埋白虎石川戀

我家有個無能丈夫 11.2%

警視廳生物系 8.9%
對不起，我愛你 9.8%

求其UP住幾張先

呢季日9應該有得鬥下
對不起我愛你題材咁惡啃而家邊興

純米吟釀純情編 後 7.5

到底佢做咩改篇呢套狗血劇
睇下下星期跌幾多……

睇個人物設定都反晒胃

結果爆冷高收

好好笑

已經係日9初回第二低

低開再升

久唔久都有套呢d啦
睇下佢做唔做到流星麵包車咁低收但好睇

我家老婆

想睇長瀨智也（最近睇咗佢套天堂之門）
同埋吉岡（四重奏 ）
唔講劇情、唔講翻拍韓劇，長瀨pat陰想點呀

之前出消息就屌左先 堆設定太嘔心
比班c8拎住盒紙煲套劇

仲要搵條泡菜仔出演

係 憑咩接小巨人嘅時段

雖然一般我唔認同達人講野，但今次幾認同佢，要睇點解唔睇韓國原版？

整容怪物

我覺得今集毛毯貓好悶 但係收視有8.0%

粉紅衫果個look好鬼襯佢

第4張有啲似水川 唔好叫我驗眼

火舞黃沙

我都覺似

今季對依套好有興趣
2大癲婆本田翼同KOM_I應該好啱佢對發揮

我都覺水川個樣同眼神

哂哂個cast

變左同主演冇分別

廢柴老公啲劇情都幾娘下

松岡好襟睇
表情小動作一流

橋本環奈肥左好多

學生妹

you outdate

呢套今季必追
本田翼同有田

翼 追呀

百萬女人個結

同小說一樣?

自曝其短

唔使驗眼

按摩偵探丈臨尾都要咁膠
隻龜都叫出聲 笑左出黎

最尾梳化嗰part有啲感動
心諗有冇咁好既老婆

曾演出人氣日劇《交響情人夢》嘅33歲男星小出惠介，今年爆出性醜聞，佢被指喺大阪拍劇期間相約一名17歲女生夜蒲，女事主飲醉後被小出帶往酒店，禁室培慾共6小時，其間性行為共5次，有兩次更係無套內射。

小出惠介事業大受影響，令剛打入大中華市場嘅佢可謂斷送大好前途，其所屬事務所Amuse已勒令小出無限期停工。計算小出已接嘅日劇、電影及被廣告商提前解約等，事務所相信要賠天文數字嘅違約金，當中由日本名嘴明石家森馬監製嘅Netflix自傳式新劇《Jimmy》亦要播起，呢套劇原定7月7日起播出，小出喺劇中飾演明石家嘅年輕時代，Netflix決定換人重拍，暫時未知由邊位演員頂上，而呢套劇集耗資高達3億日圓（2,121萬港元）嘅宣傳及製作費，勢令Amuse賠償金額再創新高。
近日有消息指，木村拓哉或有機會執二攤演明石家一角。據明石家日前在電台節目自爆，佢透露木村主動提出：「不如由我頂上演出吧！」雖然明石家都認為木村呢番話只係講吓，可是消息引起傳媒報道，有圈中人認為木村可能係真心想做年輕版嘅明石家，不過又考慮到尊尼事務所未必放人，加上木村嘅片酬勢令劇組加重負擔，似乎最後都係難有合作機會。

生埋仔會變左殘念丈夫咁樣架啦

一返到屋企就有4套劇等住我睇

明明無又要學人賣肉 今次我都唔幫佢

高橋一生

砵仔糕都大過佢

OK [黑色]吉高[/黑色] WINS

黑色

點解要強調吉高黑色

菅田個名牌係志村

個pose想點

[閒聊] 2017春季-你也在這裡拍戲！圖多+多部雷

明明篇文提及所有劇我都有睇 但一個都冇發現到

經過過間BALI餐廳

聯想力豐富

好正咁

我會對有田做戲有興趣多D

好似係第一次拍戲

點解里帆BB喺寬鬆世代臭西到咁
宮九你同我出嚟

睇完呢條片當睇左

不嬲都係臭西

小林司都唔係想像中咁廢姐

原來佢地有開始過 但山路老師仲係處男

個護士媽媽同里帆點忍到牙

佢最想食小茜

悶到一集已經想棄

呢套為左睇mayu
對不起睇波波

山岸SP好似變左佐津川愛美先係主角

日本男星瑛太兩年冇拍連續劇，由佢擔正嘅TBS重頭劇《偵探物語》安排本周六五開播，今次由著名導演大根仁擔任編劇，故事改編自弘兼憲史嘅經典漫畫，早於1991年已首次拍成真人版電影，當時唐澤壽明飾演男主角七瀨五郎，亦有范植偉及徐錦江拍成台灣劇集。

34歲嘅瑛太最近明顯發福，上節目抑或活動上都勁晒雙下巴，加上髮型又唔多討好，令日本網民話佢變咗大叔諧星池田鐵洋。雖然未知瑛太忽然重磅係為拍戲定真係人到中年，但見佢噚日於，率領深田恭子、山口智子同埋森田剛出席第一集首播會，瑛太自爆被大根仁安排上演一場喺9樓半天吊場面，再配合綠幕電腦效果，佢笑言自己變咗成龍，最後仲跪地求全日本觀眾多多捧場。

成龍

條女好煩呀

唯唯 好似愈來愈大份

一百萬YEN女人
人與人既情感,每個人物都描寫得好撚正,仲有個個都演得好好

今集寬鬆
最後馬里布果句係咪暗示有新一季

好想佢有

再拎多次獎可能有嘅

橋本環奈矮到咁 仲要着住警察制服
學渡部叔咁講 真係好似cosplay

有新一季既話幾乎肯定冇波波

好想幫山p加番個剪影

淺利陽介key上去

呢次拍得咁趕
撞晒套對不起我愛你

似係撞左四重奏

果陣應該埋尾

應該係上季最

《CODE BLUE 3》

《我家有個無能丈夫》

除左依兩套仲有邊套值得追

寬鬆世代個sp咁樣呼應返第二集以為山岸死果幕

錦戶到底有無做過一個角色係外向少少

一公升的眼淚
全開女孩
對不起青春
我家丈夫

全部都係內向性格 / 比人蝦 / 成日為人好自己受苦

Last friends直頭扭曲左人格

吉岡里帆同少主套野開播咗未

last friend 做dv 男

扑左

結論：佢做親都係呢d扭曲角色

武市半平太

性交5次即係射左5次？？
6個鐘扑5次
會不會太勁
虛脫到暈

第一集既泡文對白分分鐘多過日文

一年後見

Johnny's裏面係好似得長瀨智也同山P可以做到D 好外向的角色
其他個個拍親都係憂鬱內向型
金田一果幾個都係得堂本剛係做得放D

第一句睇錯做寬鬆西

佢又真係

...其實真係幾差下。
即係你做好人還好人，係處理件事真係差到極點。

大野智拍怪物君 得意到

山p好似都係傾向拍內向角色

叫個老公休息幾個月 佢自己可以出去打工
呢番話的確幾唔現實

日本可以拎三個月失業授助金, 成20萬YEN一個月

佢根本無表情可言，做內向型就啱……

佢唔出聲=演技

松本潤99.9？ 山p最啱做面癱

寧願講佢真係廢搞下笑都好

做咩個個都喺fb講山p同石原 有source咩

因為code blue就黎播

傳拍完月9結婚喎

白虎石川戀咁少戲份

橋本環奈先係真正嘅動物傳心師

寬鬆世代sp
唔通下年再出sp或者第二季？

丁家咁易結到咩

講到firm晒咁但又冇source 好彩冇上當

佢單飛左無咩所謂啦

對不起究竟做緊啲咩
改編韓劇啫點解似睇韓劇咁

不倫不類

山p要對我老婆好啲呀

你做到咁我就要買呀

未睇，靠吉岡里帆捱唔捱到尾？

留個靚尾姐
不過佢出既話我覺得馬里布會FAIL

呢個表情

原來尋日係田中圭生日

頭兩分鐘係咪已經劇透左男主角會死

睇左十幾分鐘去到個韓國人個兄弟出事果度忍唔住熄左
雖然好想睇長瀨主演

韓國個part太長啦 淨係講男女主角認識都得啦

原來NTV有個酒吧廠景

睇你有幾鐘意佢 不過又靚左

同坂口係休息室行出去果幾下

Wfc

有無人覺得純情編蒼井優有D大材小用
似係幫下集頂走波波個角色鋪定劇情多D

寬鬆世代SP 係咪只有FIX 字幕組有做？
我之前本篇係睇追新番，但今次好似冇做字幕咁

有長瀨同里帆呢個配搭幾吸引
韓版評價都唔差

想問有唯唯同白虎石川戀戀套劇叫咩名 同埋有咩字幕組做

山P主攻做戲我又覺得johnnys會ok d

警視廳生物系, 日菁人人都有做

係咪就黎有一套係有有田哲平

係
套劇仲有本田翼

套野叫咩名

日菁豬豬都有

想睇有田但佢啲戲好似屎屎地

即係咁
拍住本田翼都好難有人差得過佢

咁唔係人地好，只係本田翼太差

滿島光跟導演石井裕也離婚後搭上細佢三年嘅永山絢斗，二人合作新片《海邊的生與死》安排本月底於當地上映，今次佢同男友永山絢斗以情侶檔擔任主角，已係佢哋三度合作，雖然一度盛傳兩人已火速分手，但日前孖住宣傳《海邊的生與死》時卻表現合拍及流露出甜蜜。

滿島光同28歲嘅永山絢斗喺片中奉旨煙韌，預告片已公開兩人不少攬攬錫錫嘅親熱場面，而有傳媒就爆料指片中原來有更激情慾戲，出名冇身材嘅滿島光更首次於銀幕大膽露點。其實，滿島光都唔係第一次為藝術犧牲，佢曾於電影中全裸演出及挑戰自慰場面，未知呢次露點示人，又能否為佢再創演藝事業高峰。

死啦我覺得戀仲ok

bba.jpg

今晚開播

日青譯得愈黎愈差
有時d句子睇到1999

好過豬豬
今次做咩鬼人人唔出，相對下唯有揀fix

爸爸活有時睇下唔知UP乜 譯條友中文表達能力有問題

彬與瑛好正 唔係TBS拍應該冇咁多大頭睇

又話唔賣波

唔係吠吠台架咩

係呀

睇左半集對不起就放棄
唔識d人既話仲以為睇緊有日文既韓劇

d字幕組片源又唔係副聲道
韓版講主角去左澳洲 唔知係咪冇budget 所以揀韓國

【日劇】07/12：日本版台灣版劇集都大紅的《流星花園》（花樣男子）傳出要再度翻拍成日劇，由新任廣告女王廣瀨鈴演女主角牧野杉菜，關鍵的F4成員則在邀請中，會找和19歲廣瀨年齡相近的二十出頭人氣男演員。

候選名單包括菅田將暉、山崎賢人、野村周平。此外因為2005年版由松本潤演道明寺大成功，也有可能會找二十出頭的傑尼斯偶像水演，當中最大可能是Hey!Say!JUMP及Sexy Zone的成員。

有電視台關係者表示，原作2004年已經完結，廣瀨主演版本相比起原創新故事，更會傾向翻拍井上真央的版本，因為當年F4成員包括松本潤、小栗旬、松田翔太、阿部力都深深吸引女性觀眾，希望今次的新版也有同樣效果。

但有藝能寫手就分析指曾經日劇化成功的作品再翻拍可說是九死一生，例如之前路線接近的《花樣少年少女》，由堀北真希改為前田敦子後收視口碑慘死。很多喜歡原作的網民都紛紛表示不希望看到經典作毀於翻拍版。

此外井上真央在公在私都給人認真而樸素的形象，很適合演杉菜。但廣瀨次前多次發表輕視幕後工作人員的失當言論，給觀眾留下負面印象，恐怕會打擊收看意慾和收視。業內都一致認同「不能井上和廣瀨之間作出比較」。

新聞源自：サイゾーウーマン
唔好喇掛

屌你咩除左菅田將暉之外其他都

一路睇一路諗緊點解改編韓劇姐但地方背景都仲係韓國
利申冇睇原版

直頭唔應該翻拍啦
有幾何翻拍係拍得掂

無辦法，翻拍親就一定同原版比較，大家好大程度先入為主
唔止日本，泡菜台灣大陸香港翻拍都無咩好下場

漥塜洋介

diddid姐個日文節目

花男夠啦 又再拍過

訪問明星環節

dildo姐？

訪問d咩

仲以為邊個男人扮右手邊個人 太耐冇睇TVB認唔到dodo姐

啱講完幾句去佐蛇,無聽到

諗起n年前套輪舞曲

咁唔同啦，輪舞曲係兩邊合拍呢套係改篇……

想當年係為左陪老母睇竹野內豐 但悶到第一集都頂唔順

有啲想買 但係DVD唔送香港 又唔想搵代購

開箱片

698新台幣

如果係blu-ray就更加好

要再投胎了

DVD

大島優子突然暫別藝能界，引起不少揣測，有人認為係同佢上月戴爆粗帽寸爆閃婚嘅NMB48成員須藤凜凜花有關。不過，日本雜誌《週刊文春》就預告有料爆，並於本周日在成田機場直擊優子，當日佢戴上黑超及帶同行李，雜誌未有透露詳細內容，有網民就估計優子暫避風頭可能係另有內情。

唔知今次文春有咩料爆

唔通係秘婚

可能有佐

之前又話有大牌聲優結婚，仲未有下文

打孖黎

我買佢係les

大波少女

GTO 新X優X 鬥屎

B站日韓美乜柒劇都冇晒

係咪有左

屌
收藏左嗰啲冇撚哂

FIX又譯鳩埋劇入面D野做殘體字

我寧願睇fans字幕組都唔撚睇fix

崇崇

新木優子好細粒

痴撚線 連d舊劇都刪撚埋
好彩有d緩存左死唔去

大陸講版權

鴻鳥2

鋼錬預告

一切都好怪

玩到咁大

到時現實圖會變左咩樣

本身就對真人化無期望

仆街
套成為母親我睇到第3集ja

bilibili有無del埋vs嵐

唔使驚，成為老母其他網未delete

諗住襯下星期放幾日假一次過追哂

kahoko 11.6

而家仲有邊度睇到新日劇?
想開電話男未dl完就鏟左
唔想俾錢買mytvsuffer

ボク、運命の人です。が４冠／ドラマＧＰ春

基本上唔洗理有J家主演果兩套劇
澤尻拎女主 都有啲意外

高過上季初回

可以直接上字幕組官網dl

暫時未 DEL埋真係玩撚完

B站對我作用係睇舊劇同綜藝，新劇唔用佢，上其他網或者直接上字幕組down

一開始以為睇錯, 原來真係本田翼 好怪

咁呢兩日要快d睇埋山本彩果集

點解蓮佛美莎子變左男人咁？

條女真係好撚索牙

本鄉奏多都成個女人咁
呢幾張宣傳照真係做得好差

呢套佢都有份
唔係個鼻咁樣 佢都算幾靚

真係越黎越正....... '
佢依家算唔算上緊一線

硬照已經有得執下樣
拍出黎既話。。。

以後d綜藝去邊度睇

蓮佛好明顯執到離晒譜

富美加早前宣佈加盟「幸福科學」新設立嘅藝能製作公司ARI Production，佢已落實會推出「幸福科學」製作嘅新片，報道話呢部戲係一部青春愛情電影，由「幸福科學」教主大川隆法任製作總指揮，教主兒子大川宏洋任男主角，富美加仲會唱埋主題曲。電影暫定明年上映，而富美加會喺下月2日喺巨蛋首度披露新作。

教主個仔先上

想問最終结果幾時有

原來之前係堅料

青春愛情電影

呢個唔係日劇學院賞 而日劇學院賞8月9日有結果
呢個獎全部都係讀者投出黎

人氣賞
學院賞以前計幾%係公開投票
主要係評審票

幾時先可以拍劇

重版個屆

Thanks

過度保護的加穗子 仲未有???

日本組合SMAP解散，木村拓哉被指出賣隊友成為眾矢之的，不過最後除咗木村繼續效力尊尼事務所外，中居正廣都「變節」續約尊尼，只得餘下三子香取慎吾、草彅剛及稻垣吾郎於9月滿約離巢。

報道話因為中居決定續約尊尼，令木村感到受威脅，o依家佢正計劃離巢。木村因SMAP解散形象大跌，現時佢所賺嘅酬勞只得約1億日圓（逾690萬港元），反而中居因廣告與司儀工作甚多，勁賺20億（約1.38億港元），兩者收入差天共地。
消息又話因為社長Johnny喜多川年時已高，木村留守尊尼係希望出任事務所幹部，不過現時近藤真彥、東山紀之同瀧澤秀明都甚得社長歡心，如果收入比自己高嘅中居都留底，木村可謂企都冇埞企。
有指木村一向自尊心好強，搞成咁佢唔會想留底，連木村嫂工藤靜香都好不滿，更正為老公探路，希望木村能夠離巢發展。

能年

永野芽郁可以完全頂替佢,又後生

同意

我都等緊

但能年有觀眾緣
海街diary岩岩出都有話広瀬すずcopy能年
但衰在冇觀眾緣

文乃ig關左comment

邊個痴線佬嚇親文乃

麥坤

奪愛春得波瑠

講得冇錯

永野芽郁又無去到廣瀨鈴咁無觀眾緣
唔西面已經贏一半

『CRISIS』の最終回は、従来のリアルタイム視聴率が9.6%だったが、録画して放送開始から7日内(168時間内)に再生されたタイムシフト視聴率は、11.8%を記録。これにより、リアルタイム視聴率とタイムシフト視聴率を合算して重複分を除いた総合視聴率は、20.1%だった。

直播9.6%
錄影重播11.8%
綜合收視 20.1%

好想買返本

仲諗住紅左唔駛露添

好大壓迫感

無得睇了

呢幾頁會唔會太多吉岡

多多都得

我唔知點解好唔慣佢做套劇個feel

好唔似老婆

潛烏龜要有字幕先好睇

山P...............

做乜

VS嵐

JOHNSON

上戶彩軍團

有冇Amazon link 造型索過以前果d

尋晚劉曉波死左 富士都有出速報

眼神係有D似

Cecile的企圖 5.1%
玩撚完

Cecile係中年版first class
真木陽子真係好瘦 成個來自非洲的師奶
意外地伊藤步戲份幾多 吉瀨美智子好有氣質 個角色搵佢做幾襯

木10初回最低,坦白講真木個look又唔討好。
木10而家擺乜死乜

唔好成日post我老婆

富士

最大問題係富士

「其實我不太愛你」 好好睇

好想砍女主18碌

呢套娛樂性一流

睇得好過癮

選角都幾有問題 點解又揀板谷由夏做編輯
仲有 點解化妝師係要乸型 呢個設定真係好悶

今季淨係開左廢柴老公 仲未得閒睇

睇住半集, 唔太啱我口味
呢季暫時無咩邊套好想睇

以為睇緊 first class
真木陽子太瘦...仲要著背心...好恐怖
劇情都係唔知做乜9

加穗子我想睇，雖然情節誇大少少，但現實有呢d溫室小孩
但暫時得日菁出左

富士黑氣加持，5.1真係好低
first class呢類唔想睇，平時office仲見唔夠咩

真木陽子夠膽係Twitter講個收視

遊川係我心目中都係名編劇黎架

同樣係真人版，齊木楠雄就正好多~

佢d野開頭睇好吸引
睇睇下就爛
因為佢愈寫就愈係寫緊自己想寫既野唔係寫觀眾想睇既野

純與愛就係咁

得cb真係想睇 套套都係有啲興趣又唔係好想開咁

下季木10好似傳緊係石原,睇下幾時跳船
問題餐廳後木10就一淡死水,係擺乜人都死

過度保護的加穗子

有無人睇完 頂唔順

咁石原里美叫座力正常情況下點都有8
如果佢未結婚引退

仲有瑛太同正孝果2套 不過都係睇人

仲有套曾愛過有秘密，睇一兩集再決定

松岡呢套唔係咁討好 誇左少少

喜劇係咁上下啦

未睇，點難頂法？

396P質素好難頂

錦戶亮做戲永遠好似想喊咁

佢好殘 個樣成日都好似病人咁

所以做呢類廢柴角色好正 邊睇邊恥笑佢

諗住之前唔知邊度睇到

有人屌松坂桃李個樣好似一日食左幾包煙咁

佢真係行緊運, 俞嚟俞靚

Follow室剛就係想睇呢d

《銀魂》真人版電影揭秘 「伊麗莎白」原來係山田孝之

今日(14日)日本上映喇，可能大家都有疑問，就係伊麗莎白(エリザベス)入面到底係邊個呢？喺日本活動中就大揭秘，原來係山田孝之，乜原來佢塊臉咁多毛，但對腳咁少毛……？最後提多次，香港8月17日上映。

陣容好豪華

咩料

真心

有冇人有睇電話男？新川優愛好正

拍到佢似弱智多過似 過度保護

你話第二個都唔多信，唔知點解你話山田孝之就好可信

yes

因為福田雄一多數有山田孝之？

好撚好笑 福田雄一d笑聲

除左山田孝之應該無乜邊個大牌肯咁樣著住出黎掛

後生既是咪得返佢同福士

出到第幾集

因為山田孝之夠痴線，佢玩得出

新木優子

又玩一人key幾角

除左佢邊有人會咁玩

川口春奈

睇完第一集加穗子，動物比喻好惡搞，當然專登誇大左d
但走勢好可能變番果d傳統大道理日劇，解決哂全個家庭各個問題

而家先見到佢件衫有性暗示

好彩有竹內涼真跳出黎,唔係真係好難睇落去

佢兩個無咩戀人FEEL,似兄妹

立即前往 YouTube 觀看這部影片：

都係小松菜奈好

可惜佢既身材冇咩暗示

警視生物系個首歌聽上癮

又100%電
其實我覺得個老母雖然係寵愛個女 但都未去到痴線個地步
點解個女廿歲人都成個白痴咁
老母話好難先有懷孕 會唔會加穗子真係個智障

如果連日綜都刪埋成個app刪得

COOK BULL又有個新角色

又有咩野做

小松咩年䶖都襯

佢真係好撚癲

應該得福田雄一先會咁on9走去搵山田孝之做伊莉沙白

同埋應該得山田孝之先會咁on9真係做

福田雄一

同條仔去旅行

渡邊謙開記者會認左單婚外情

同上一季果套媽媽我可以不做你的女兒嗎比 呢個阿媽無咁痴線
其實現實中好多家長真係同加穂子阿媽差唔多

絕配

下北沢die hard好正
主打劇作家

架空ol日記出得好慢

【露面開記招】渡邊謙認偷食鞠躬道歉 否認同太太離婚

日本男星渡邊謙月前被爆背第二任太太南果步，與圈外小三發展婚外情。日前，南果步現身新劇《定年女子》記招，首度開腔談丈夫偷食，佢睇嚟已經心情平伏，而今日就輪到渡邊謙偷食後首次見傳媒。

渡邊謙身穿西裝現身於東京舉行嘅記者會，佢承認有婚外情，並為自己輕率行為鞠躬致歉，佢話原本想立即舉行記者會，但最終決定於夫妻傾談過後，於事件曝光三個半月先開記招向公眾交代。
對於渡邊謙喺南果步抗癌期間爆出婚外情，佢話：「令到太太感到悲傷、難過，真的很對不起。我們關係將導入正軌。」渡邊謙又指已與小三分手。
渡邊謙話希望日後能一直陪伴太太，至於被爆佢已被趕離兩人寓所，佢承認因為工作要經常離開東京，佢哋兩夫婦亦需要時間冷靜。有記者問到佢仍然愛南果步嗎？同埋兩夫關係o依家點樣？渡邊謙都話暫時佢都未能為此發言，但就話兩人唔會離婚，兩人暫時未有作出呢個決定。渡邊謙同時承認自爆婚外情後，女兒渡邊杏嬲咗佢，兩父女一直未有聯絡。

偵探物語第一集個故仔又唔錯喎

最期待川榮李奈同光石研個集

OL好正 好想睇埋落去

點解過保護同溫室成長 會變左啲表情似弱智

因為佢真係弱智

個樣同把聲都有啲頂唔順

幾有意思

肥恭塊臉好似又膠左

原來呢兩塊pizza咁fd

如果真係低能點讀大學
我估佢係學習障礙姐

支炮真係噴到野出黎唔係CG

就快面世

偵探物語出到黎成個氣氛都好深夜劇

瑛太有得揸波,條女副BODY真係一百分

同情するなら米をくれ

有冇人會着出街

富士30年月九10條精選問題

有無人拎滿分

問得咁簡單 有睇過咪識囉
第1,8,9個3套我都冇睇過

廢柴老公每集都有松岡跳舞同ff

幾正

thanks

菜菜緒 : 唔想輸比海賊同D好細隻既怪物

好PURE牙

doctor y 無份回歸CB3?

又眼鏡look

米なき子
ntv的劇都玩埋

森田剛個角色幾正
同瑛太都幾有火花

渡部篤朗帶橋本環奈，好似帶小學生咁

加穗子
竹內涼真將充希點黎點去好過癮

連其他台O既劇都拎o黎玩

拍到成套深夜小品咁

SMARTPHONE下集

pokemon go

加穗子似機械人多過弱智
呢套幫竹內涼真加哂分

明天也有好吃的飯真係好純愛,中島裕翔,新木優子 我覺得幾唔錯

張相冇左, 咩黎架

準備追code blue 留名

我唔敢期望太高

+1

利申…有追開第1&2季

原來非洲有企鵝

係大家長期以為得南極有，現實係大部分品種企鵝南極都唔會見到，分佈係澳洲、阿根庭同南非

點解唔搵林宏司繼續編

無期望
純粹睇星

主要係睇結衣

冇獎競猜 第一集收視 高過定低過13.5%

低過
我估12%

好似話反咗面嘛

我買11

高過

Gakki 救全台 高過

有機會高過15

富士得罪左好多作家同編劇

之前2輯結衣戲份多唔多?

普通~~

結衣岩岩再次跑出
富士應該食住個勢俾多d戲份佢
見宣傳係坐穩二番
上兩季好似戶田仲多戲份過佢

印象中結衣戲份係第二多

讀書個陣話企鵝有好厚的皮下脂肪 所以一直以為只係涷的地方生活
點估到原來企鵝都可以曬太陽

nola
戶田係後面個case先多番戲份, 前面個心有事都係HEA寫就完左
同一時間GAKKI都有佢老豆嘅事要理
雖然睇落好似好平均咁不過二番都仲係GAKKI嘅
不過我自己覺得第二季GAKKI存在感已經超越埋山P
今季正路更加會多番GAKKI啦戶田直情埋唔到堆
睇佢幾時放番山P/戶田入急救科

今季等睇山p gakki感情線啦 到時又再多啲戲份

今季toda會完全成為一個路人甲
留名等睇變愛情劇

上季toda個心有事又係無端端無再提，唔知咩事

可能俾戶田係sp既存在感蓋過左
唔覺結衣多戲份
睇黎要重睇
不過山p就...黑田都強存在感過佢

感情線不了, 飛哂佢

第2集GAKKI幫佢搵左心臟科醫生第3集去左聽點做第4集就進展唔錯(即係醫番好)

問題係佢果個係唔會斷尾，除非做手術，佢又無話過去左做手術

有呀好似用呢個方法醫

上季女角黎講印象最深係比嘉
今季加埋新木同成田
Toda既戲份更加岌岌可危

toda已經好幾套劇都少戲份 好慘

不要再說了

Toda 個樣變得太快

好想睇toda同gakki嘅感情線

Gakki係配冴島架

可能第1集就話你地知緋山去左第間醫院之後已經結埋婚

都係因為綾野剛條仆街

之前介紹講左繼續同醫院

紅白同沖繩組都okay嘅

今季我驚新人搶戲份多d 一加加咁多個
但又係可能每集得30秒
我自己本身想睇三井同橘 有埋黑田同森本番黎客串就perfect池

想睇返舊CS同森本

勁鐘意黑田

係咁話四眼廢

CB2 最後都要講一講

出左新聞話換CS好絕望
以前佢地成班響CS房吹水好好笑

轟木

長瀨智也套劇好娘..但都會追嘅

唔知係咪個樣殘咗 連上嵐玩鬼牌都俾人無視

睇完又覺得拍出黎個效果都唔錯

大家都蒙眼廣告淨係報gakki要蒙眼
好彩玩鬼牌二宮係妹控最後比佢嬴番

睇緊

第二季最正
好想佢地最後一齊

Nickson

當年傳toda同結衣不和真係ON9

ママ 死なないで

比第三集預告最後一句整到流左兩滴眼淚

btw 影帝做土方有啲馬里布影子

佢地3個好fd

動作巡警....橋本環奈接呢個角色真係接得幾好

真木陽子真係好趕客救命

做咩又po

呢張冇較光反而仲好睇

唔夠戲份咪用相搭救

雖然收視高 但我唔係幾鐘意講佢地戀愛

翔平真係好正

唔係吓話

日本人英文係咁ga la

自己套劇都唔識串

我覺得今晚code blue收視有~16%

啱

以後叫CODE BLE

唔準笑

扣哂分 自己劇名都唔識串

麻煩各位貴賓賞面光臨
[夏季新月9] Code Blue 3 コードブルー 3

隊長 整埋最新

toda精神面貌唔錯

啱啱有幕好恐怖喎

うるさい！！！

經歷過最恐怖的時間 頭先果D算得係乜

屌 未睇cb係唔應該入黎

笑到仆街

AKIRA

壇蜜

喺街睇唔到呀

咁等聽朝熟肉，應該個個都會做

7年黎都冇再翻睇過cb 搞到D人物關係唔記得晒
有冇D雞精文黎重溫返

淨睇呢張估唔到係邊個

冇再睇過+1 諗住溫翻都冇左見事

上季冴島死左未婚夫
藤川一路都鍾意佢

第一集重點: 已同居+中出+大肚

極速劇透

唔講真係唔覺

之前白石個性格係咪cool啲?

唔應該咁早入嚟

上季完>今季開始
藍澤去左腦外科, 其他幾個響急症科, 緋山留班 (第2季完)
藍澤繼續響腦外科, 白石/阿遙/藤川留響急症科, 緋山去左青南婦產科 (第3季開始)
第3季仲留響翔北嘅: 橘/三井/西條/直昇機阿叔
橘同三井應該算復合左 (第2季個陣)
走左: 森本/CS姐姐/直昇機開門個個阿叔 (好似係)

其他嘅就睇第3季啦

另外感情線就, 前2季都冇明確寫藍澤X任何一個, 得藤川>阿遙, 但係阿遙有個就死嘅男朋友, 不過睇到後面都FEEL到阿遙有軟化到
FANS就通常追藍澤白石/白石緋山

都係啦之後就睇第3季

對不起 我愛你都唔係太差
吉崗里帆d演技真係幾好
今集交到戲

講完都唔係好覺

我以為係小松菜飯

唔知川口春奈套曾愛過有秘密有無組做

對眼有d似囉

假警察都夠膽玩

富士等收皮

cb3張相關圖更新左

個設定用左一集玩完左

我感覺係，騙徒手法層出不窮

川口開咗ig後，啲相都唔太似樣

飯豐bb睇完爸爸話同航海個落差真係好大

航船做船痴女over得滯

今集居酒屋富士 水川麻美客串戲份幾多

今集尾好撚好笑 個老豆一野摑個女一巴 痴撚線架

又幾快

趕住出門口down唔切 今日唔上黎鳥

code ble 16.3

code ble 1 1 21.2
code ble 2 1 18.8

而家CX咁弱勢，過15算好好
又可以估下第二集跌幾多
我估落到12

山下智久主演『コード・ブルー』
の初回視聴率は16.3％
2017-07-18 09:04

コード・ブルー-ドクターヘリ緊急救命-
7月17日に放送された山下智久主演のフジテレビ系連続ドラマ『コード・ブルー-ドクターヘリ緊急救命-THE THIRD SEASON』の初回の平均視聴率は16.3％(ビデオリサーチ調べ 関東地区)を記録した。このドラマは、ドクターヘリをテーマにした7年ぶりのシリーズで医師、看護師として10年を超えるキャリアを積んだ5人が人生の新たな局面に立ち向かう。出演者は山下智久、新垣結衣、戸田恵梨香、比嘉愛未、浅利陽介、有岡大貴（Hey! Say! JUMP）、成田凌、新木優子、馬場ふみか 他。脚本は安達奈緒子。主題歌はMr.Children「HANABI」。コード・ブルー-ドクターヘリ緊急救命-THE THIRD SEASONの初回はフジテレビ系列にて21:00-22:24に放送された。

第1話 16.3％

11.5

偵探物語 10.3%

我家有個無能丈夫 9.1% (-2.1%)

警視廳生物系 7.2% (-1.7%)
對不起，我愛你 10.0% (+0.2%)
曾愛過，有秘密 8.2%

Code Blue 3 16.3%

如果冇睇錯 富士對上一次連續劇有咁高單集收視 已經講緊三年前的hero 2

對比嗰個年代同宜家嘅日劇整體平收視
今次成績好好喎

對不起我愛你竟然唔使跌

係，最後一套雙位月9朝5晚9好平均咁10-12……

未睇cb3 剩係見到好多人講呢個sponsor

點解要講佢

山P & gakki

keep唔keep到平均15應該係富士目標

之前兩季好似都係得code ble一套平均15

平均15難d
呢個年代電視收視的確差左，加上富士積弱咁耐，平均12呢個目標現實d……

13 14應該都ok 15就...

你講平均15係同檔定同季對手？

人人終於出寬鬆SP 雖然睇左

壇蜜係咪無IG TWITTER個D

但part 2係咪未出

熟女

就算庶務二課13年版,初回18.6開紅盤,但最終回插到7.8落谷底
而且睇反應都唔多好喎

都係差人人未出 所以心急睇左fix

高橋一生個ig再開 好似仲未unfollow

生物系幾好睇

即刻follow翻

2017年夏季日劇討論(2)

個廣告唔係特別大聲我都冇所謂

邊度有人人code ble

想要百度雲link但得fix

個網果兩條LINK都有得百度離線

打我里帆